天文台係咪壞咗

體感5度

天文台雷達站已經俾共軍佔有咗